(藍絲)收到風 有樣食物係警察好鐘意食

就係 蛋！

驚佢地守左好耐會肚餓 記得請佢地食蛋
我地藍絲都有做物資支援！

想買啲壞咗嘅蛋

十分好食！

帶雞蛋

阻阻大家一秒

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！